突發！！元朗仲打緊

push

fact check?

apple live

邊度呀

俾人打

果燃台

記者係咪出咗事

打到冇咗直播，好驚

港台頭先影住啲白衫佬沖入站內

apple 個live 已經cut 左

rthk有啊

蘋果比人打到CUT埋

有班巔狗扯起鐵閘追打兩個後生，打到瞓底

yoho 無差佬

好擔心立場姐姐

俾黑社會打住叫即刻停機

幫手報警

快快!推

會理？

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

要自衛, 反正都冇狗會幫